未訓既你入黎！秒回

如題
放假未想訓住

其實我咁耐以黎都無核拍拖既意願
但最近發現好似有小小
可能係大時大節
但自己時間勁唔夠用
只想係屋企毒下煲劇
但你拍拖就無可能咁樣
好矛盾
好入黎放低你想講既野啦

其實可以無視我個堆廢話
定其實咁夜無曬人

還可怎麼爭取

好唔開心 鐘意嘅人有拖拍
佢仲要問我約個女仔去邊好
又問我做乜唔開心 唔通同你講因爲你拍拖咩
好頹

投契極

直接同佢講啦
只要你樣正常姣小小就好易溝

得不到世人的允許

就係唔係靚女宜家先要煩

咪住！
我睇漏左佢有拖拍！
人地有女朋友就唔好攪人啦

整容

祝佢快啲分手

好啦我唔記得歌詞啦

咁又唔好
點唔靚個樣都係父母比既

啱呀 我都係翻去瞓啦

祝佢分手都好過攪散戈地既

唔緊要啦
我都無拖拍
大家傾下計都唔錯

早晨

常常望著別人幸福 令我更唏噓

早晨
食左早餐未

難道世界止美男全部被捕

即係仍然有機會

咩有機會

唔記得quote添

所以係咩有機會

推下先

講緊上面話鍾意嘅人有拖拍嗰位

但係人地拍緊拖就唔好搞人哋喇

未來沒法記算

咁散左就當然要去馬
但如果係因為佢而令到人哋分手
就係佢嘅不是

推一推

我睇佢同我講個啲野 我發現佢話約個女仔好煩 一係等佢追我 即係點?.?
死啦講到咁佢睇到實知係我

仲等咩

唔好意思 睇唔明
姐你你想問你應唔應該的佢追你？

之前幾年都會同朋友一大班人過聖誕
但呢一年佢地都識晒男朋友 聖誕同男朋友過
而我就無活動 放左工就on99搭車返屋企
覺得自己係零

如果係既話就等啦
唔好主動
主動既就係你錯

有時真係好矛盾，幾個月前以為同一位傾得到計嘅同事可以發展，結果原來只係自己一廂情願，最可惜係去唔返以前咁做朋友咁

比臉就叫聲大師

屌你老母瞓唔着啊

有時有啲野就係咁
利申 邊緣人

咁就算一齊左散左之後都做唔返朋友咖啦
當跳左一個步驟姐
天涯何處無芳草

Sorry我講到好亂
我意思係佢同個女仔原來未一齊 只係追緊個女仔

我都係咁
但覺得自己一個都無咩唔好
個人可以靜下定下來
思考下都唔錯
好似好毒

痛痛快快 好過以為自己得又唔敢去 之後就後悔一世 唔開心兩三個月繼續上路

大師

咁一齊傾下計啦

咁你就去馬啦
有得一爭
你宜加唔爭到佢溝到條女你就無咖啦
唔好以為熟d會好d
其實無分別

我十分認同巴打你既見解

衰左最多無朋友做
唔起馬做朋友都無咩意思

倒返轉頭諗都係好事，寧願佢講真話話唔適合好過晒大家時間，呢幾個月我都過得幾充實

我都唔知點算好 直接攤牌定點好 唔識

我覺得有得追好過一個寄托都無
自己宜加就係處於呢個景況
成個人都無乜動力
無乜太大嘅喜怒哀樂 情緒變化
好似一個機械人

暗示下啦
做到太白都會尷尬
慢慢曖昧下

比個建議你 唔好係夜晚決定任何重要嘅野

等飛機等到2046

巴打去旅行？

咁又唔係既
夜晚先係真正思考既時間喎

巴打去邊度玩

你仲覆得快過我

唔該曬咁多位巴絲聽我9up

夜晚個人太感性唔夠清醒 好容易做錯決定

其實我都好長期處於呢個狀態，
出嚟做嘢幾年都無鍾意人，
係呢一年先有返嗰種感覺，
不過我自high能力甚高，
一個人反而會輕鬆啲，
所以聽到話唔適合都無再做咩行動，
一知道個答答個人鬆晒

傻啦，我叫你入黎既

hi

夜晚好少會諗到正面野 多數會偏向負面唔開心

但個個先係真正既你
至少我係咁覺得

可惜她有愛侶

我都係咁上下
不過自從單戀左條友幾年之後一直都無再遇過可以令我動心既人
生活都幾苦悶

Hi

可能我個人比較正能量
自己一個都唔會太過負

開始肚餓

我以後不嚇人

去食野啦
我就要減唔食得

她呀係

忍住呀 就黎有早餐

咁嚇大的都有愛侶！？

係巴定絲？

人 自膠

有左m記早餐啦

前兩個星期呢段時間我已起身準備去跑步
呢排放假休息下

攰 又唔想瞓 又唔想起身

我應該會瞓到下午兩三點先起身

巴即是絲絲即是巴
係巴係絲係絲係巴

天氣一冷就冇心機做運動

我都要做下運動
好耐無做運動啦

咁坐下啦

我由早上返工前跑變到夜晚先跑再變到呢個星期都無跑，星期三要重新出發

我絕對明

食完杯麵 又肥左 點算

我應該有一個月無跑

我都肥左好多

都係去瞓，目標十二點前自然醒唔好賴床

我照鏡嚇親自己

單身左三年 係感情方面都好似提唔起勁
無目標 甚至有女仔主動接近(當然唔係女神靚女 只係普通女仔) 我都好似完全唔想理
而且完全唔care節日 聖誕毒自係房過
我係咪毒我到無得救

巴打早抖

好啦早抖啦巴打
祝你成功

岩岩瞓醒 一陣再瞓過

有無咁誇張

死啦 肥到成隻豬咁喇

開風扇又凍 閂風扇又焗
開窗又嘈

重就冇重多幾多 但個人多肉左好多

我都係咁樣 又唔會完全一樣
但好接近
所以我唔會覺得你毒到無得救
我單身左19年啦

屙夜尿？

個個係我

我com被都覺凍

19歲絲打

呀呀呀呀呀

我d褲要換過曬
個人太頹

並不是 係凍醒左.....

最重要既係 每逢佳節倍思春呢下先犯賤

去完個廁所又精神返
明明好多野做
但又打成日機
好大罪惡感

你好

Com被啦
小心冷親

收到

我都無乜動力溫書
個人真係好頹

5號exam 日日食訓打中 返工又幾十萬樣野要跟但又心灰唔想理

理科定文科

咁個個都會既
身邊一對對
自己冷冰冰都唔好受啦

同樓主個名 完。

乖

屌一樣 十九幾萬樣野未搞
但又係度拖

屋企得返自己一個 倍感冷清

我3號
我絕對明你心情

Same here
風聲好大 好恐怖

人總有既劣根性黎既

原本都係
但老豆跌曬証件
留低陪我

嘩...風聲..我驚啊

我既夢想就係做隱青

仲有我 地

早晨
其實我都未瞓

做廢青就係人生大贏家

係啊
Lihkg有愛

係返緊工?
唉屌 唔係刻意想拖
係曾經上過心但俾人當老逢, 日日幫人執屎抹屎忽
已經去到由鳩佢既狀態

㒚青同廢青唔同架吓

俾返個證件人啦

人總有失意既時候既
會挨過既
加油

我好d 我要做二世祖

反正我夢想就係做廢青

唔係我拎

富二代得唔得

返屋企講句今日好攰都會俾人屌

出面大風吹樹葉聲好恐怖

但又好矛盾
自問自己真係好毒 無心機去經營一段感情
而且純粹想搵個人比自己攝時間
另一方面又唔想害人 堅持自己原則 寧缺勿濫
呢排聖誕都因為呢個問題而困擾住

係呢度講啦
呢度有人會聽

全家都有街出 自己做毒撚

叫法有d柒 唔制

咁你播下歌啦
咁樣得幫你唔到

過左個聖誕咪冇事囉

所以好彩老豆跌証

做人原本就柒

冇耐就情人節

岩岩回神發現間房無開燈
但係唔記得自己有熄過燈

我好驚會跳左某d留言

我都係等馬聖誕過
堅持寧欲勿濫！
堅持

你都話唔記得 所有 冇事瓜

唔好再嚇我
自己係房好驚

無錯！

我地傾左7頁啦

要生存到真係好累

喂喂 望下後面先

情人節都係1日姐

活著嘅感覺

我仲驚

除夕倒數
或者過多排會慣 反正都毒左三年

但仲有美好既野令你堅持既

你以後不嚇人！

唔當你係人咁嚇....

活著就已經不錯

一個人住左好耐
成日覺得屋企有啲野

比你快我小小

我瞓唔著啱啱係到諗究竟人類幾時玩完

我一個人係房會勁驚
要播歌

有生之年應該未住

秒回

咁攪法你會變哲學家

月亮光光月亮光光!

快架啦 但唔會係我地呢代

我已經好盡力

已習慣
成日有怪聲

人類點樣開始

如果係我哋呢一代都唔錯

留名

仲好精神呀

唔好嚇我

我都好想一個人住但其實幾淆

我都係有時好似聽有郁門聲
不過都慣左

留

係香港地 我地呢代食哂屎

我已經有點眼訓

好多彈珠聲

好認同 有啲災難其實幾好
係咪我睇ff小說睇得太多

多謝你加強我既信念
其實 我入黎放低呢舊問題就訓 早抖喇各位

我都想訓

下二至三代

我聽到廳郁木台聲

咁又無

我係房 就個廳有聲
係廁所 就門外有聲 wtf?

未食曬既
食緊姐

唔洗嬲
而家打rank都係一樣 抱住個心態 你班垃圾台狗既然都冇得救 我都冇謂認真打
見d仆街鳩玩就撚狗咁撚佢地

六點一齊瞓

總有1.2樣既慢慢發掘下

留名睇樓主秒回

未眼訓

活著就係勝利

一樣 都係個廳有聲
最common 緊係樓上啲撞擊聲
岩先又聽到了

睇到你回人我先發現我跳左好多
好失敗

回得好辛苦好驚漏

依家我怕甲由多過鬼

我就黎投降

係唔回我
我明既 毒撚就係唔顯眼

樓主一秒回到我扮狗叫

仆街我都係

我都差不多

你已經漏左好多其實

唔知點解呢年多左好多個啲好細粒既甲由仔

roll翻支先

早抖啦

驚鬼>老鼠>>>>>>>>>>>>>>>甲由

失眠

突然好多人

冇啦
christmas 個日自己摺埋隊晒喇

夏天半夜入廚房
恐怖過睇鬼片

做咩大家咁夜都唔訓

打LOL有咩好嬲

唔係啊
因為電話細
我一回完佢就跳落底我拉返上去又睇唔曬
Sorry

Long d最後都散左

我幫你頂甲由你幫我頂鬼

一齊大教訓

一齊幾耐

長痛 不如短痛

異品種 屋企出現過三隻品種既甲由

Sorry

講起鬼 我成日諗 人死左既話咁個意識去左邊?
係咪會好似訓著左咁咩都唔知咩都冇感覺冇思考
但同時會唔會有"醒"果一刻?

唔知有冇人明

六點爬上床

毒撚去到邊度都係毒撚
想上高登圍爐取暖
結果

認同！

我都係 可能成世都未見過
但自己信呢味野 由細到大都疑神疑鬼

唔好傷心 Long D散好普遍姐

起碼我唔知

一齊大半年
去左做intern
以為可以等到佢番黎

我做痴線佬同啲鬼瘋狂傾計

這裡是連登

但真係好驚老鼠

結果

佢去半年炸
睇住佢慢慢淡真係

主動啲係脫毒既一大步

屌⋯⋯成尻日諗起細過唔撚行多一步
搞到到依家都一個人
行多步都叫試過呀⋯⋯唉

咁樣我會驚埋你

明
我原本覺得係冇意識乜都唔知咁
但睇完啲陰陽眼啲post就猶疑
唔通真係變鬼，共用同一個世界 ?

我細個已經開始諗呢個問題
覺得瞓著左永遠唔醒既感覺好神奇
到底死後既意識仲係唔係自己身體度

環境會改變一個人

散左
淡左可以點補救

細個係姑姐間鋪見過隻超撚核突
勁大隻條尾筷子咁長
成身生滿哂蛆 就死咁款

所以請主動屌我跳左你地

以家行 仲未遲

好唔開心

好驚火化果時重有感覺

係張床典左四個鐘都訓唔著
除左大時大節完全無想拍拖嘅慾望

頂我想到好嘔心

點解

要罰

樓主我屌你

為什麼

去馬啦衰咪衰有咩好怕

絕對明白！前後都明！

摺到連街都唔想出

冇如果
得一次係咁既話係你唔好彩
兩次都係咁就抵你死

利申抵死

好！夠主動！

過左咁耐...人都唔知去左邊...
期待下一次相遇
緣份

大家都咁毒！明既

冇錯 死唔哂先係最痛苦
但冇人知死左之後會點

曾經因為咁而想去死

天涯何處無芳草

毒又有咩好怕喎

有時啲野緣份到都要自己去馬 唔係都係得個吉

大家有冇睇《你的名字》

千其唔好咁樣搵自己來做實驗

我好享受一個人出去就咁聽住歌鳩行，手機劣劣地影下相咁 好過毒係屋企啦

桔

咪係囉毒又有咩好怕喎！

當然冇啦 ff下啫

我都係 原來有人一樣

我會寧願毒係屋企

係日本睇左 秒速正好多

兩套都冇睇

冇睇過 真心咁好睇咩

我都覺

冇 但知佢講乜 唔明點解咁紅

又跳左我

但兩套都想睇

好鐘意大時大節去多人既地方諷刺自己得一個

有時候係屋企hea開就唔多想岀街

對唔住你講左乜野

我真係唔敢

你食屎啦

毒撚死人

樓主改名有冇故事

無錯！！
我明！你明

有時無咩目的又唔多想出街

誠哥最叻寫個啲孤獨感 sad end 你的名字都好睇但冇左誠個嘅feel

唔好咁啦
屎都唔好食

今年見到好多人係街鬧交

拎樓主去斬首

不過有時諗如果死好似訓著左無哂知覺又唔係一件壞事

你不如令我放低你 我好辛苦 我唔知自己想點 你令我憎你好無？你令我討厭你好無？
我唔想再不停有錯覺 我唔想再繼續鍾意你
我得你一個談心朋友 遍遍我就鍾意點 我唔想無左你 我唔想你離開我 但我地根本無可能一齊 明明你企係我隔離 點解我會覺得我同你之間距離好遠
遠都好 最好離開我 等我可以放低你 忘記你

咩改名有無故事

出街又貴

食鼻屎啦

我驚痛

南哥

我覺 成日都有咁諗 但又好唔抵 未玩過

見到有人一路行一路掉電話

兩套都正

平安夜見到有情侶分手

分左手

如果香港唔係咁迫既話
作為一位摺友都幾有興趣就咁行下
但係香港真係好多人 行親街都要左閃右避 唔係幾舒服

鳩行唔洗用錢

依幾年見好多人移民 有啲痛心

自己退出吧 唔好愈踩愈深

有得走比我都走

我都係咁話

自己會舒服
但身邊嘅人會好難受

覺得自己好抑鬱 開不了心

搭車都要錢啦

台灣都殺

訓唔著留名

有得走我唔會走始終住左咁多年有感情

Hi 痴線佬

去睇醫生同朋友傾下
我都可以做聽眾咖

你好你好

我都係 係北美回緊

台灣可以去旅行嘅
但如果移民嘅話就唔好啦

呢句真

都算有既
但都幾長篇下

重好精神

早晨早晨

我已經同佢傾少好多計 無事唔會搵佢 佢都唔係成日搵我 但我一有事 佢都會即刻問我咩事
我好想好堅強咁答佢 我無野 但呃佢唔到 佢感覺到 我又會好容易講出黎 我係好感性嘅人 好容易喊 我最脆弱嘅時候係得佢 我好記得我覺得好孤獨嘅時候 佢同我講個一句

你仲有我

但我知道 依句野 唔代表我地嘅關係可以變成點 朋友始終係朋友 我唔憤氣 但都無用 我選擇退出 但佢會一路拉住我 所以我真係好辛苦

毒撚人生已經大輸家
打鋪機都輸埋

早晨變態佬

講你就講啦

幾實幾想移去一個靜靜地方避世
真心唔鐘意香港個種資訊轟炸

巴打喺嗰邊做乜

打緊咩

咁又唔好咁講

讀書

毒撚都好可愛

一定有輸有贏嫁啦

Pm ok?

LOL
比人鬧
點解要恰毒撚
雖然我唔CARE

幾時畢業

Okok

係咪有故聽

講就咁講 哪有人欣賞

邊個恰你咁衰

點會冇呢

三年幾 想死
好掛住香港啲野食

自己一個過去？

我地呢啲高級野 班港女鬼識欣賞

朋友都唔多個

最後一年 過埋依年 我地見面嘅時間會更少 大家嘅人脈更廣 識嘅人會多左 我係你眼中可能唔係啲咩重要嘅人 但你係我眼中 係唯一一個我在乎 緊張 暗戀左四年嘅人 希望時間會沖淡一切 我可以漸漸忘記你 當你放過自己

曾經中意過一個有婦之夫
所以無去馬
所以咪可惜他有愛侶

放假會唔會返嚟

比人越鬧我越noob

大家好好珍惜香港,世界上唯一一個地方夜晚仲可以咁方便 落街仲可以搵到野食

係

成日要扮個人夠social仲攰

I love hk

係係係
絕對明

講野食香港真係世紀級

認真打比人當我特登雷

講起有啲肚餓

太貴 $12000 Round-trip

鬧返佢

但係有心事時淨係可以搵連登既感覺好SAD

哇屌

原來都無人可以談心 睇黎我都要孤獨面對

獨坐在路邊街角 冷風吹醒
密密地伴著我的孤影

畢業各散東西？

等淡季番

係佢唔識欣賞

未訓

我唔會講出嚟 係收收埋埋既人

南哥我係到

我都係度

到你識到多d人就唔會再咁執著

她有愛侶
但重點係我識佢個時未有，她有愛侶後先鐘意佢

我都係 有咩好少同人講 自己嚟

毒撚都想搵下同路人

我都試過單戀左一個人5年

朋友 成日男人老狗覺得講心事岀黎好奇怪 搞到宜家啲野成日收收埋埋

慢慢就會消化

淫魔都係度

唔係一定要男人老狗先收埋

我而家先知樓主真絲

太過直率

我諗啲特別節日或者會出黎聚聚 人各有智 大家都會分開 都會有生梳嘅一日 我只希望佢記得有我依個人出現過係佢生命就得 而我自己 就希望可以忘記佢 放低佢 但回憶總是美好 舊時嘅就只係舊時 依家嘅 我希望放低

餓唔餓

邊個過你知

dllm

又多個中伏

外賣唔該

有婦之夫 我以為你紅巴

有啲嘢要慢慢黎既 無得急
留意下身邊既今可能就會放底上一個

我要減肥唔食得

既然咁鐘意點解唔去馬

我都想

原來係露左腳

覺得自己好長氣 其實有好多機會經過 就係因為一個人 令到我錯過晒 奇怪嘅係我唔會怪佢 因為我真係鍾意佢 唔捨得推責任比佢 時間過得太快 去得太多 我依家想放低 只係想放低

佢地唔係成日話返教會咩

有樓,車

估計樓主30幾40到

睇錯你個名 八九六四

19咋

富爸爸

點解無

返教會溝女嘅一係厹一係就mk仔
我就信緣份嘅

唔掂政治

身邊無女性朋友點睇

我都唔知邊度識女仔咖

仲有無秒回呀？

真心咩 有婦之夫喎

唔識同異性相處定點

係二姑

打機識

多謝你地

儘量秒緊

唔洗

仲係咁多人

其實打機點識朋友
定係毒撚打機都唔會識到人
玩咁多隻game未試過識到人

食過檸檬唔知酸咩 佢肯同我繼續做朋友算執到 所以我只可以盡能力令佢開心 但我發覺已經夠啦 我柒夠傻夠 點解為左鍾意一個人要放棄其他人？我有試過溝其他人 我以為我溝緊個個就係我最鍾意個個 原來唔係 我腦海入面仲有我最初單戀個個 佢阻止左我 我依家好想放低佢 好想放低依個女仔 我想憎佢 恨佢 但我又唔想失去佢 因為我仲愛佢 感情幾時先變淡？

岀太陽

真心
但個個有婦之夫年紀同我都差幾遠

比我呻下 求偉大巴c們意見
岩岩wts bf話想炒股 又串到 話炒股唔洗睇書 要有眼光
然後我就講左句憑咩你有獨特眼光，人地無？
想話屌下佢下苦功 唔好想一步登天
點知佢勁大反應屌9我過份
話我當佢垃圾
就係因為憑咩呢兩個字
我應唔應該sa冧
我有無錯ga hehe

多謝乜嘢

朋友圈子好細

阿sir?

細個得 有軍團個啲
識落真係會skype rc日日吹甚至sms
但出嚟見真係未試過同唔敢

你好中意打麻雀？

咁你有冇話佢垃圾先

我都十九

無
真心佢嬲個下我呆哂

但係你講既打機識唔會係講細個掛?
我細個打機識最盡都係msn傾計
咩傾電話sms都無試過
毒撚注定係毒撚

我都好細
所以都無乜異性朋友 比唔好意見你
如果係唔識相處都仲幫到小小

試過仆街先知死

原來打機真係識到女 最記得細個玩跑周圍拖女 成世仔最威水

係唔係入打機gp

獨坐在post邊街角 冷風吹醒

我有陣時屎忽痕上youtube見到個死肥婆mary姐段片
打lol打到溝台仔 識男朋友
心諗點做到

姐係有錯？

點會邊街角呢

搞笑 你真係以為勤力炒股有用
先至係天真

上左機準備飛
留個名先

男人係要啲面嘅

妒忌

密密地伴著我的孤影

細個玩跑識左個成日一齊玩既人
無交換過任何野 單純係game入面
但係有一日佢突然唔online
sad到我仆街

炒股邊有咁易 叫佢去銀行睇下,一定會有班中年人仕Mon住股市,你睇下邊個發左達？

我贊成叫佢唔好炒
利申 親身經歷緊屋企人留低嘅後果

但係冇人喺附近我覺得要講真話

南哥識多啲唔同嘅人啦 好快會唔記得佢

我問佢量化寬鬆呢d
佢答唔出
真心好不安ga
佢仲話關咩事

我係連打完一場 街外人add我都唔會accept既人黎
死毒撚

還都還x死

去財經台已經可以

中一二個時 到中六仲有聯絡下

無錯

但我覺得我無錯
道歉個下自尊流血成河

話得佢無錯嘅 靠眼光賭馬好過

江湖上甚麼兄兄弟弟都是過眼雲煙
生命中只有幾個能夠稱兄道弟
可惜終日會分開 有緣再見

我前年贏過一球
上年輸左一球
我可以話你知
香港個市任憑你點努力都只係一隻random monkey
信不信由你

以前上高登睇過個真人故
就係講打lol識左個台妹
做左女朋友之後飛埋過台灣食左人地隻豬

我覺得唔道歉
但係好睇情況
佢真係太嬲
都可以哄下
但如果你道歉咁咪即係鼓勵佢去炒股
10分唔贊成炒股

有無巴c教我點做
乜都放上黎我知柒
但我真係唔開心 我自尊也好高的

無人想知呀 咪好講添呀你

無留意男定女
淨係覺得件事好odd
多數add得你都係叫你一齊排
我又唔鍾意同人排 咁無謂accept啦

南哥你仲有山雞

仲有包皮

十分認同

只想將結他緊抱 掃出辛酸

休班警代替古惑仔啦

聽親都想喊

佢個勢似想炒股搵食
佢見佢d親戚得左 又想學
但平時又唔留意新聞又唔肯睇基本知識
心好累

新北

前面是哪方

之前玩過一隻台灣game
入面有條台仔好勁係全服第一
仲好識哄女
結果團入面嘅女
都勁冧佢
好似食曬迷藥咁

新北市

mk仔打機真係有加成
隔住個moon都食到女

你要企硬啊咁樣
唔係就會出事

仲差啲返唔到香港女

我好似無權話事
我覺得佢諗得太簡單了
話靠運氣個d巴c 。。。。
比我一定唔博了
好多時都要睇下分析
唔係一勞永逸

真係不可一不可再

佢話你聽佢唔想做揸fit人 咁可以點？
佢無得返轉頭

唔係企唔企硬
係佢已經話唔想再覆我

分析係拎黎呃人
係香港炒股知識會成負累

唔出奇 多數都係帶啲女打副本帶得多 班女日久生情當佢英雄咁

金融風暴衝擊全球。被稱香港飲食界名人、紅磡「金囍閣」酒家常務董事總經理梁萬剛，昨晨被發現他在土瓜灣跳樓喪生。港媒報導稱，曾是新光酒樓集團生意拍檔、估計擁有逾億身家梁萬剛，懷疑近日投資股票失利，損失逾千萬元以上；加上酒樓生意不景氣而走上不歸路。警方向家人調查後，相信梁不堪工作壓力輕生。

其實佢要死真係阻佢唔到
不過無可否認又真係好多人炒股起家

咁你哄下 但企硬唔支持佢抄股

其實佢學生 好細過的
未有本玩
我地討論下
點知我被屌

好弱智 打機打到西都賣埋

我覺得買下blue chips收下息可以既，不過靠炒賣生活就唔好

感謝大家比個面我同佢解下悶 談下心
小嘅先退 要瞓了 得閒黎銅鑼灣搵我

我仲以為故先有嘅添 打fifa食唔食到女

其實好多舊game真係培育左好多真愛出黎
有啲仲結埋婚
但而家個啲就

人地有下苦功la
點會係9玩
比你9中一次都中唔到第2次啦

哪有女打fifa
ff下好啦
啲女淨係玩lol同online game架咋

銅鑼灣只有一個浩南

萬中出一個
死左幾多邊個知
一舉成名天下知
十年寒窗無人問

好啊南哥

算啦
唔想放棄尊嚴
其實無人睇唔起佢
憑咩都係反問 想你反省自己有咩料
點可以勁過人地
唔領情就算啦
完了吧

越黎越精神

乜嘢係舊game

大膽一問,大家番緊咩工

咁又唔好咁快放棄佢
珍惜一段感情啊好小事姐

我真係好眼訓

學生

同佢講 路就自己揀

係床度教我打機

仆

惡唔惡做 香港既客人

咁點解唔訓

真係十年前個堆online game
個陣時真係用時間黎玩 唔係課金速食

廢青

居然有咁既人.....

學生 得閒返下office pt

生活模式呢咁

因為第一次開post咁多人 仲去到2x頁
訓左就會無左

個陣我得9歲

痴線 點解近年啲女咁鐘意打機

唔錯呀 幫補家計

已經放低左尊嚴一次
個心真係唔得啦
咁佢唔想覆唔通又求多次
不了

我就無乜點打既唔係幾明

幫補自己啫 有能力都唔想用屋企人錢

夜晚唔好做決定 岩台個巴打教咖

成晚無訓 hehe

大家都冷靜下先啦

殺食啲掛?

ABC
最緊要做得開心

好生性

我都係
快d去訓啦你 休息下冷靜下

馬鞍山係咪無乜野食

好 thx c打

可能男人中意掛
親切d？

靠收租

香港人比句"顧客永遠是對的"累死

點會無
有傷心酸辣粉
譚仔

慢慢戒埋最好 加油

好不解

請唔請跟班

巴打識返轉頭已經夠 加油

明白既

玩咩 一過十點乜都無咁濟

好嬲訓唔著

大家睇下toyz條女幾正就知打機勁驚咩無女

可能係咁....
但打機咁虛既野...

咁其他地方都差唔多姐...

可能係
真係無打過

最搞笑係有間bar開到兩點 想睇歐聯都無得睇

原本馬鞍山有bar

今日起打lol 有無巴打carry

以前做過啲咩真係唔需要回望,其
他人點睇都唔洗理 自己心知要改啲咩就好

打咩服？

講你都唔知呢 絲打住附近

咁弱智既

勉強都可以話係

太遲啦 有女都比人食晒啦

呢句真 真係唔好回頭望 最緊要知自己做緊咩

點解當年無女打信長

我印象中係有

啲阿婆開始落球場晨操

我要做mk

好多係幾多 如果一年搞得掂我會建議你讀埋佢

大把女打信長

我係香港一直無心機讀書,日日打機
上年自己一個去左美國讀書, 終於比心機讀書
以前我好驚英文,依家有好大興趣學英文 怯就輸一世

結論係 你玩乜game 啲女都輪唔到你食

Sad but true

讀落去 一定要

都係睇自己想點 你第時想做嘅係咪需要讀書先
頭盔 點都有張紙傍下身穩陣啲嘅

有入場券最好,到時有得簡

去食早餐先 第一次入呢類post有咁多人吹水 有緣再見喇各位

我要屌柒所有人

工作順利

好既 等我番香港

全已是某君的夫婿或愛侶

拍拖好垃圾

等我推返佢上黎

繼續琴日既秒回

唔知推唔推得返

兩位絲仲唔訓

2位 邊度黎2位

巴打你都未訓

樓主瞓咗未

女追男 男追女 分別？

同你個名好match

開完成日工都唔瞓嘅

無人解答嘅

自己一個飲左3L喜力，就係一個我sd比佢ge 一個sms ，黑左我3年

未啊但走左去煲劇

心悅君兮君不知

黑左你3年咩意思

好想訓

真係好早訓
我都係早訓

樓主煲緊咩劇？

做乜唔訓

美劇學雞腸

準備緊返工既野
成晚無訓

幾耐無訓過

訓一陣都好啊 幾點要返工

12個鐘

又無曬人

Hihi

去旅行？

今晚有冇

有人

我都無男朋友倒數啦

單身又有咩好怕喎

各位好我又推返個post上黎

又係你

今日脫毒一日去左睇戲
街邊一對對既情侶

好酸

係啊又係我

睇咩戲？

失戀日

推

新年有咩活動

唔知啊
毒jj出去都係望住人地一對對

咁你呢

歡迎各位入黎留個字

過兩日生日 不過應該都係毒j自己過

元旦bb

唔知佢做緊咩呢

問下佢咪知

幾號就唔講啦 一陣自爆就仆街

邊有咁易自爆
我早排先呃生日快樂

無啦

咁樣
我估佢訓緊

笑左
我見佢好夜仲出街

屌好想識下朋友
人愈大愈難搵個可以傾到心事既人

會唔會係夢遊

我絕對明啊巴打
熟既有啲又唔敢講

有無人啊

可以無朋友到成日唔開whatsapp都得
個感覺好難受

搵下巴絲telegram?
我見佢地都幾多放出黎
大家互相放下負
出去識下朋友？
返下教會
報下興趣班咁

教會就不了
興趣班我又係會自己一個坐

點下決心温書
英文點溫
係咪全二就入到asso

入asso 既原因係咩

去做下運動？
上網識下朋友囉

我自己英文都唔掂
放低部電話我就温到書

想識樓豬
巴打有無telegram

讀唔掂DSE但想入大學

咁不如你放低個telegram 我揾你

點解會覺得讀唔掂

溫極都冇進步

會唔會係錯方法

有冇啲溫書方法比到我

jk022222

我自己記性比較好
專人望下就記到
除左英文

我其實覺得上堂留心好緊要

利申b2廢柴

英文死溫爛溫無用
如果係我，入i大讀個fd再上hd，比3年自己打好個低先
利申朋友dse英文1，依家gpa3.8準備入poly

點解唔揀asso ?

睇多啲書，要記下啲字
睇下戲但要較英文字幕

英文真係好恐怖
好驚英文2左

無左中文我會扭曲左佢個意思
但會盡量睇英文

上到去個2年會好辛苦，同埋gpa無3都唔洗諗u
I大fd好輕鬆，多啲時間做下自己野，可以用依年去學好啲英文

巴打你無反應係咪我hi錯人

利申我都英文1，起碼上到i大都叫頭3個sem all pass

英文straight 5**路過

英文真係邪惡

Between 我好酸

點溫書

應該係
點讀英文

呢個時候可以做啲咩

真心覺得語文靠天份
其實考試都係

點解你咁冷淡？ 點解我會咁鐘你？
明明識左冇幾耐 約都只係約過出嚟一次食宵夜
我逼自己放低你 刪埋你電話 但自己永遠都會偷偷地加番

Yes

我中文語言天份都唔差
點解英文會咁

不再再說了.jpg

識個第2個 好快冇嘢

屌我個年份卷
難到喊，結果中文閱讀得1

補習 溫下d notes
唔通仲日日scmp咩

好快會放得低

有啲野要放手就好放
捉得耐不單止痛仲會唔捨得

中文dse都唔係考緊你中文
係度考你識唔識玩個考試游戲

我覺得佢係個好好女仔嚟，背景同價值觀都同我好似 我唔係同佢好熟
因為佢我第一次問人拎電話
但都因為佢 我呢排個人亂哂 冇哂心機
點解佢見面果時咁nice 平時Whatsapp咁冷淡 一句起兩句止 好難明 好難受
申 唔係毒撚 冇chur住人

作文拎3想死

作文就仲仆街
框撚住曬 寫深d就唔明話離題
根本就唔係作文

巴打我未試過唔知點安慰你
不過我可以聽你訴苦

好難，所以要埋尾死都首尾呼應唔比佢話我離題

首尾呼應左唔代表唔離題

我無睇過份卷唔知佢點比分
咁入面啲野當然唔會太錯

多謝你 啱啱喊完舒服好多

喊出黎好
好似話女人比男人長命就係因為女人識喊
喊完個人都會輕d

睇錯個人輕啲所以長命

男人剩係可以偷偷地喺半夜喊
訓先 多謝你哋肯回我

光明正大喊先舒服
視世界為無物
早抖啦巴打

試咩

約左定諗住約

佢會唔會約埋一班人去

小心係未約
祝你好運

樓豬應該訓左
我失眠

自從上個星期問完佢31號有無野做
佢就答 想約我？
我話係 .. 之後佢就無再講野
我同佢唔算太熟 但係出到黎大家都有講有笑
到底佢係唔敢覆我 定係我無機
好想問多次 但我怕都係同樣答案

問啦，唔問一定無機

岩岩起身
準備返工

番緊咩

地盤 雖然就快完個盤無乜野做，但我唔想咁早起身
好撚凍呀

訓到自然醒好幸福